邊度有花椒油買？

好想買嚟整嘢食，但揾極都揾唔到

u購

凍肉鋪見過

凍肉鋪，街市乾貨鋪

超市有，李錦記個d

7-11

街市雜貨舖咪有囉

你去中石化買緊係無啦屌你

超市都有啦

麻辣鮮露頂住先？

頭先電視肥媽咪示範左點整囉

杜汶澤同vietv拍整野食都有做過
整素意粉俾何cc老豆嗰集